{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954127675","data":{"timestamp":" 946954127675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954128638","data":{"timestamp":" 946954128638"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954131550","data":{"timestamp":" 946954131550"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954132083","data":{"timestamp":" 946954132082"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954132726","data":{"timestamp":" 946954132726"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954136809","data":{"timestamp":" 946954136809"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954137732","data":{"timestamp":" 946954137732"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954141342","data":{"timestamp":" 946954141342"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954142126","data":{"timestamp":" 946954142126"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954143099","data":{"timestamp":" 946954143099"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954146949","data":{"timestamp":" 946954146949"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954147911","data":{"timestamp":" 946954147911"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954150341","data":{"timestamp":" 946954150340"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954150421","data":{"timestamp":" 946954150421"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954160514","data":{"timestamp":" 946954160514"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954165812","data":{"timestamp":" 946954165811"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" d5d8caef-f70e-4df6-98c5-057605941a26"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954180482","data":{"timestamp":" 946954180482"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954181849","data":{"timestamp":" 946954181849"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954183597","data":{"timestamp":" 946954183597"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954183682","data":{"timestamp":" 946954183681"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954184662","data":{"timestamp":" 946954184662"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954187228","data":{"timestamp":" 946954187228"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954187332","data":{"timestamp":" 946954187331"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954189382","data":{"timestamp":" 946954189382"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954199691","data":{"timestamp":" 946954199691"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954202042","data":{"timestamp":" 946954202041"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954203699","data":{"timestamp":" 946954203698"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954206521","data":{"timestamp":" 946954206521"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954210190","data":{"timestamp":" 946954210190"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954214021","data":{"timestamp":" 946954214021"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954214438","data":{"timestamp":" 946954214438"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954220006","data":{"timestamp":" 946954220005"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954221823","data":{"timestamp":" 946954221823"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954225653","data":{"timestamp":" 946954225653"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_waliongea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954238539","data":{"timestamp":" 946954238539"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954239801","data":{"timestamp":" 946954239800"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954241503","data":{"timestamp":" 946954241503"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954244396","data":{"timestamp":" 946954244396"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" c"," userResponse":" c"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954247122","data":{"timestamp":" 946954247122"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954249031","data":{"timestamp":" 946954249031"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954252570","data":{"timestamp":" 946954252570"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954252612","data":{"timestamp":" 946954252612"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954255445","data":{"timestamp":" 946954255445"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954258505","data":{"timestamp":" 946954258505"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954260363","data":{"timestamp":" 946954260363"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alichukua"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954270078","data":{"timestamp":" 946954270077"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954271277","data":{"timestamp":" 946954271277"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954272509","data":{"timestamp":" 946954272509"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954275243","data":{"timestamp":" 946954275243"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954277593","data":{"timestamp":" 946954277593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954279425","data":{"timestamp":" 946954279425"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954281778","data":{"timestamp":" 946954281778"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954283732","data":{"timestamp":" 946954283732"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954286485","data":{"timestamp":" 946954286485"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954295275","data":{"timestamp":" 946954295275"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954296615","data":{"timestamp":" 946954296615"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954299818","data":{"timestamp":" 946954299818"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954300290","data":{"timestamp":" 946954300290"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954303225","data":{"timestamp":" 946954303225"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mjombangu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954327011","data":{"timestamp":" 946954327011"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifurushi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954328176","data":{"timestamp":" 946954328175"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifurushi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954329665","data":{"timestamp":" 946954329665"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifurushi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954331195","data":{"timestamp":" 946954331195"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifurushi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954338196","data":{"timestamp":" 946954338195"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifurushi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954340376","data":{"timestamp":" 946954340376"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifurushi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954341678","data":{"timestamp":" 946954341678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 414fc948-b875-40ce-b2fb-03f1ea3a0c4a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifurushi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960327824","data":{"timestamp":" 946960327823"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960329102","data":{"timestamp":" 946960329102"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960330315","data":{"timestamp":" 946960330315"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960331946","data":{"timestamp":" 946960331946"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960345345","data":{"timestamp":" 946960345345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960346048","data":{"timestamp":" 946960346048"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960347180","data":{"timestamp":" 946960347180"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960349411","data":{"timestamp":" 946960349411"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960355229","data":{"timestamp":" 946960355229"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960356411","data":{"timestamp":" 946960356411"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960358164","data":{"timestamp":" 946960358164"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960361768","data":{"timestamp":" 946960361768"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960364077","data":{"timestamp":" 946960364077"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-9.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960365788","data":{"timestamp":" 946960365787"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960366621","data":{"timestamp":" 946960366621"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..25.off2.18__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960372772","data":{"timestamp":" 946960372772"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-9.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960379982","data":{"timestamp":" 946960379982"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960385264","data":{"timestamp":" 946960385263"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" 97dc60b6-98fc-42be-ba6d-0b6e8df59b6e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-9.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_alipoamka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960398714","data":{"timestamp":" 946960398714"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960400972","data":{"timestamp":" 946960400972"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960402543","data":{"timestamp":" 946960402543"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960405453","data":{"timestamp":" 946960405452"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960408177","data":{"timestamp":" 946960408177"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960411207","data":{"timestamp":" 946960411206"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960413328","data":{"timestamp":" 946960413328"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960415027","data":{"timestamp":" 946960415027"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960416808","data":{"timestamp":" 946960416808"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960418488","data":{"timestamp":" 946960418488"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960419320","data":{"timestamp":" 946960419320"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960420368","data":{"timestamp":" 946960420367"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" ANAMALIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960421022","data":{"timestamp":" 946960421022"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960421448","data":{"timestamp":" 946960421448"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960421883","data":{"timestamp":" 946960421883"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960422399","data":{"timestamp":" 946960422399"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960422841","data":{"timestamp":" 946960422841"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" BEGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960423320","data":{"timestamp":" 946960423319"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960427937","data":{"timestamp":" 946960427937"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960430470","data":{"timestamp":" 946960430470"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960432929","data":{"timestamp":" 946960432929"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960436172","data":{"timestamp":" 946960436172"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960438907","data":{"timestamp":" 946960438906"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960440946","data":{"timestamp":" 946960440946"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960443509","data":{"timestamp":" 946960443509"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960445375","data":{"timestamp":" 946960445374"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960446944","data":{"timestamp":" 946960446944"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960449337","data":{"timestamp":" 946960449337"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960451476","data":{"timestamp":" 946960451475"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960452401","data":{"timestamp":" 946960452401"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" AKIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960453345","data":{"timestamp":" 946960453345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960454893","data":{"timestamp":" 946960454892"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" ALINIKUMBATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960455125","data":{"timestamp":" 946960455125"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960455844","data":{"timestamp":" 946960455844"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960456371","data":{"timestamp":" 946960456371"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960456817","data":{"timestamp":" 946960456816"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960457017","data":{"timestamp":" 946960457017"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960457677","data":{"timestamp":" 946960457677"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960461768","data":{"timestamp":" 946960461767"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960463921","data":{"timestamp":" 946960463921"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960466865","data":{"timestamp":" 946960466865"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960468887","data":{"timestamp":" 946960468887"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" UNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960469371","data":{"timestamp":" 946960469371"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960470087","data":{"timestamp":" 946960470087"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960473161","data":{"timestamp":" 946960473160"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960475144","data":{"timestamp":" 946960475144"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960475903","data":{"timestamp":" 946960475903"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960478113","data":{"timestamp":" 946960478113"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" NILIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960478506","data":{"timestamp":" 946960478505"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960479760","data":{"timestamp":" 946960479760"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" NIKIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960484953","data":{"timestamp":" 946960484952"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960486818","data":{"timestamp":" 946960486817"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960489111","data":{"timestamp":" 946960489111"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960491313","data":{"timestamp":" 946960491313"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960493279","data":{"timestamp":" 946960493279"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960494105","data":{"timestamp":" 946960494105"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960495079","data":{"timestamp":" 946960495079"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" NIKITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960496218","data":{"timestamp":" 946960496217"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960499704","data":{"timestamp":" 946960499704"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960501842","data":{"timestamp":" 946960501842"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960505800","data":{"timestamp":" 946960505800"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960507609","data":{"timestamp":" 946960507609"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960510342","data":{"timestamp":" 946960510342"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960512668","data":{"timestamp":" 946960512668"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960514722","data":{"timestamp":" 946960514722"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960515159","data":{"timestamp":" 946960515159"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960516122","data":{"timestamp":" 946960516122"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960516907","data":{"timestamp":" 946960516907"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960517461","data":{"timestamp":" 946960517461"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" BEGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960517994","data":{"timestamp":" 946960517994"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960521621","data":{"timestamp":" 946960521620"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960523915","data":{"timestamp":" 946960523915"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960525837","data":{"timestamp":" 946960525837"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960527881","data":{"timestamp":" 946960527881"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960531698","data":{"timestamp":" 946960531698"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960535661","data":{"timestamp":" 946960535661"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960537824","data":{"timestamp":" 946960537823"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960539464","data":{"timestamp":" 946960539463"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960540292","data":{"timestamp":" 946960540292"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960541309","data":{"timestamp":" 946960541309"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" MAMAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960541915","data":{"timestamp":" 946960541914"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960543179","data":{"timestamp":" 946960543179"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960544320","data":{"timestamp":" 946960544319"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960545094","data":{"timestamp":" 946960545094"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960549642","data":{"timestamp":" 946960549641"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960551652","data":{"timestamp":" 946960551652"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960552902","data":{"timestamp":" 946960552902"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960555951","data":{"timestamp":" 946960555951"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960557889","data":{"timestamp":" 946960557889"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960560852","data":{"timestamp":" 946960560852"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960562767","data":{"timestamp":" 946960562766"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960565176","data":{"timestamp":" 946960565176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" NILIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960566209","data":{"timestamp":" 946960566209"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960567093","data":{"timestamp":" 946960567093"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" NILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960567666","data":{"timestamp":" 946960567666"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960568079","data":{"timestamp":" 946960568079"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960568922","data":{"timestamp":" 946960568922"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960569376","data":{"timestamp":" 946960569375"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960572274","data":{"timestamp":" 946960572274"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960574105","data":{"timestamp":" 946960574104"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960576157","data":{"timestamp":" 946960576157"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960579401","data":{"timestamp":" 946960579401"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960581426","data":{"timestamp":" 946960581426"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960584968","data":{"timestamp":" 946960584968"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960586342","data":{"timestamp":" 946960586342"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960586895","data":{"timestamp":" 946960586895"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960587559","data":{"timestamp":" 946960587559"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960588291","data":{"timestamp":" 946960588290"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960588814","data":{"timestamp":" 946960588814"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960590043","data":{"timestamp":" 946960590042"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960594750","data":{"timestamp":" 946960594750"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960597087","data":{"timestamp":" 946960597087"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960600744","data":{"timestamp":" 946960600744"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960604048","data":{"timestamp":" 946960604048"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946960607233","data":{"timestamp":" 946960607233"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" aba6e6ab-5de9-4867-9049-6c2950512d41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961876526","data":{"timestamp":" 946961876526"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961886005","data":{"timestamp":" 946961886005"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961887338","data":{"timestamp":" 946961887338"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" START_ANAMALIZIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961888394","data":{"timestamp":" 946961888394"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" NGUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961888426","data":{"timestamp":" 946961888426"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961890482","data":{"timestamp":" 946961890482"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961892236","data":{"timestamp":" 946961892236"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961895274","data":{"timestamp":" 946961895274"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961898078","data":{"timestamp":" 946961898078"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961899953","data":{"timestamp":" 946961899953"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961901708","data":{"timestamp":" 946961901708"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961903386","data":{"timestamp":" 946961903386"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961904217","data":{"timestamp":" 946961904217"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961905250","data":{"timestamp":" 946961905250"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMALIZIA"," userResponse":" ANAMALIZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961905894","data":{"timestamp":" 946961905893"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961906307","data":{"timestamp":" 946961906307"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961906731","data":{"timestamp":" 946961906731"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961907234","data":{"timestamp":" 946961907234"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961907686","data":{"timestamp":" 946961907686"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGI"," userResponse":" BEGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961908168","data":{"timestamp":" 946961908167"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikuwa anamalizia kuweka nguo zake katika begi ndogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961952088","data":{"timestamp":" 946961952088"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961955326","data":{"timestamp":" 946961955326"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961958191","data":{"timestamp":" 946961958191"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961960752","data":{"timestamp":" 946961960752"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961962365","data":{"timestamp":" 946961962365"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961964504","data":{"timestamp":" 946961964504"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961966715","data":{"timestamp":" 946961966714"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961968588","data":{"timestamp":" 946961968588"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961971040","data":{"timestamp":" 946961971039"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961972971","data":{"timestamp":" 946961972970"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961975097","data":{"timestamp":" 946961975097"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961976012","data":{"timestamp":" 946961976011"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPITA"," userResponse":" AKIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961976958","data":{"timestamp":" 946961976958"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961978501","data":{"timestamp":" 946961978501"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKUMBATIA"," userResponse":" ALINIKUMBATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961978736","data":{"timestamp":" 946961978736"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961979461","data":{"timestamp":" 946961979461"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961979997","data":{"timestamp":" 946961979997"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961980440","data":{"timestamp":" 946961980440"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961980642","data":{"timestamp":" 946961980641"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961981301","data":{"timestamp":" 946961981301"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akipita mlangoni alinikumbatia na kusema Kwa heri kwa sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961985564","data":{"timestamp":" 946961985564"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961988288","data":{"timestamp":" 946961988288"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961990954","data":{"timestamp":" 946961990954"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961992948","data":{"timestamp":" 946961992948"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAENDA"," userResponse":" UNAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961993421","data":{"timestamp":" 946961993421"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961994136","data":{"timestamp":" 946961994136"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unaenda wapi mama?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961997379","data":{"timestamp":" 946961997378"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961998849","data":{"timestamp":" 946961998848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946961999502","data":{"timestamp":" 946961999502"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962001687","data":{"timestamp":" 946962001687"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWULIZA"," userResponse":" NILIMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962002076","data":{"timestamp":" 946962002076"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962003328","data":{"timestamp":" 946962003327"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimwuliza huku nikimwangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMWANGALIA"," userResponse":" NIKIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962012290","data":{"timestamp":" 946962012290"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962014008","data":{"timestamp":" 946962014008"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962016284","data":{"timestamp":" 946962016284"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962019082","data":{"timestamp":" 946962019082"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962021053","data":{"timestamp":" 946962021053"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962021875","data":{"timestamp":" 946962021874"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962022841","data":{"timestamp":" 946962022841"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKITAKA"," userResponse":" NIKITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962023976","data":{"timestamp":" 946962023976"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilianza kulia nikitaka kumfuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMFUATA"," userResponse":" KUMFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962026688","data":{"timestamp":" 946962026687"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962028334","data":{"timestamp":" 946962028334"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962031579","data":{"timestamp":" 946962031579"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962033603","data":{"timestamp":" 946962033603"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962035561","data":{"timestamp":" 946962035561"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962037363","data":{"timestamp":" 946962037363"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962039399","data":{"timestamp":" 946962039398"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962039823","data":{"timestamp":" 946962039822"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962040799","data":{"timestamp":" 946962040798"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962041584","data":{"timestamp":" 946962041584"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962042149","data":{"timestamp":" 946962042149"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEGANI"," userResponse":" BEGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962042691","data":{"timestamp":" 946962042690"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baba alinibeba juu begani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962046621","data":{"timestamp":" 946962046621"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962048904","data":{"timestamp":" 946962048904"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962050741","data":{"timestamp":" 946962050741"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962053001","data":{"timestamp":" 946962053000"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962055523","data":{"timestamp":" 946962055522"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962057803","data":{"timestamp":" 946962057802"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962060062","data":{"timestamp":" 946962060061"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962061682","data":{"timestamp":" 946962061682"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962062510","data":{"timestamp":" 946962062510"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962063525","data":{"timestamp":" 946962063525"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKO"," userResponse":" MAMAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962064124","data":{"timestamp":" 946962064123"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962065377","data":{"timestamp":" 946962065377"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962066512","data":{"timestamp":" 946962066512"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNGUA"," userResponse":" KUJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962067291","data":{"timestamp":" 946962067291"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alisema Mamako anaenda hospitalini kujifungua mtoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962070788","data":{"timestamp":" 946962070787"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962072981","data":{"timestamp":" 946962072981"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962073634","data":{"timestamp":" 946962073634"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962076448","data":{"timestamp":" 946962076448"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962078275","data":{"timestamp":" 946962078275"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962080155","data":{"timestamp":" 946962080155"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962082163","data":{"timestamp":" 946962082163"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962084584","data":{"timestamp":" 946962084584"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOSIKIA"," userResponse":" NILIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962085632","data":{"timestamp":" 946962085632"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962086530","data":{"timestamp":" 946962086530"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIACHA"," userResponse":" NILIACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962087116","data":{"timestamp":" 946962087116"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962087542","data":{"timestamp":" 946962087542"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962088398","data":{"timestamp":" 946962088398"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962088866","data":{"timestamp":" 946962088865"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliposikia mtoto niliacha kulia na kumwangalia baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962091593","data":{"timestamp":" 946962091592"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962093406","data":{"timestamp":" 946962093406"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962095967","data":{"timestamp":" 946962095967"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962098028","data":{"timestamp":" 946962098028"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962099848","data":{"timestamp":" 946962099848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962102649","data":{"timestamp":" 946962102649"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962104014","data":{"timestamp":" 946962104014"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962104585","data":{"timestamp":" 946962104585"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962105239","data":{"timestamp":" 946962105238"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962105962","data":{"timestamp":" 946962105962"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962106476","data":{"timestamp":" 946962106475"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962107689","data":{"timestamp":" 946962107689"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962110815","data":{"timestamp":" 946962110815"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962113218","data":{"timestamp":" 946962113218"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  nilimuuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962117742","data":{"timestamp":" 946962117742"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962120416","data":{"timestamp":" 946962120416"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962122440","data":{"timestamp":" 946962122440"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962124100","data":{"timestamp":" 946962124100"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962126283","data":{"timestamp":" 946962126283"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962128192","data":{"timestamp":" 946962128191"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962130054","data":{"timestamp":" 946962130053"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962132197","data":{"timestamp":" 946962132197"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962134835","data":{"timestamp":" 946962134835"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUELEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962136754","data":{"timestamp":" 946962136753"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962138662","data":{"timestamp":" 946962138661"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962140988","data":{"timestamp":" 946962140987"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962143107","data":{"timestamp":" 946962143106"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962145125","data":{"timestamp":" 946962145125"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962147536","data":{"timestamp":" 946962147536"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962149163","data":{"timestamp":" 946962149163"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962150367","data":{"timestamp":" 946962150367"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIKALISHA"," userResponse":" ALINIKALISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962150690","data":{"timestamp":" 946962150690"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962150893","data":{"timestamp":" 946962150893"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962151315","data":{"timestamp":" 946962151315"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962151891","data":{"timestamp":" 946962151890"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962152053","data":{"timestamp":" 946962152052"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962152727","data":{"timestamp":" 946962152727"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962154269","data":{"timestamp":" 946962154268"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUELEZA"," userResponse":" NITAKUELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962154493","data":{"timestamp":" 946962154493"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962154919","data":{"timestamp":" 946962154919"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962155566","data":{"timestamp":" 946962155566"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962156325","data":{"timestamp":" 946962156324"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962156887","data":{"timestamp":" 946962156887"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962158121","data":{"timestamp":" 946962158121"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba alinikalisha juu ya kiti kidogo na kusema Nitakueleza kwa nini anaenda kumpata mtoto hospitalini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALINI"," userResponse":" HOSPITALINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962161213","data":{"timestamp":" 946962161213"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKILIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962163773","data":{"timestamp":" 946962163773"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962166046","data":{"timestamp":" 946962166046"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962166316","data":{"timestamp":" 946962166316"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPONIELEZEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962169694","data":{"timestamp":" 946962169693"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962171872","data":{"timestamp":" 946962171871"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUELEWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962173480","data":{"timestamp":" 946962173480"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962175553","data":{"timestamp":" 946962175553"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962178685","data":{"timestamp":" 946962178685"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962180886","data":{"timestamp":" 946962180886"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962182979","data":{"timestamp":" 946962182978"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962184982","data":{"timestamp":" 946962184982"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962187433","data":{"timestamp":" 946962187433"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISIKILIZA"," userResponse":" NILISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962187731","data":{"timestamp":" 946962187731"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962188895","data":{"timestamp":" 946962188894"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962190738","data":{"timestamp":" 946962190738"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPONIELEZEA"," userResponse":" ALIPONIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962191552","data":{"timestamp":" 946962191551"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" INGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962192476","data":{"timestamp":" 946962192475"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUELEWA"," userResponse":" SIKUELEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962192710","data":{"timestamp":" 946962192710"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962193245","data":{"timestamp":" 946962193245"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962194310","data":{"timestamp":" 946962194310"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATA"," userResponse":" HAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962194814","data":{"timestamp":" 946962194814"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962195249","data":{"timestamp":" 946962195249"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962196083","data":{"timestamp":" 946962196083"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilisikiliza kwa makini aliponielezea ingawa sikuelewa kwa nini hakumpata mtoto akiwa nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962199527","data":{"timestamp":" 946962199527"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMALIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962201717","data":{"timestamp":" 946962201717"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIELEZEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962204358","data":{"timestamp":" 946962204358"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962206345","data":{"timestamp":" 946962206345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962208437","data":{"timestamp":" 946962208437"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAENDELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962210659","data":{"timestamp":" 946962210659"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962212495","data":{"timestamp":" 946962212494"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962214785","data":{"timestamp":" 946962214785"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962216830","data":{"timestamp":" 946962216830"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962218587","data":{"timestamp":" 946962218587"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962220579","data":{"timestamp":" 946962220579"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962222978","data":{"timestamp":" 946962222978"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962225743","data":{"timestamp":" 946962225742"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962228137","data":{"timestamp":" 946962228137"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMALIZA"," userResponse":" ALIPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962229260","data":{"timestamp":" 946962229260"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIELEZEA"," userResponse":" KUNIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962230734","data":{"timestamp":" 946962230734"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962231523","data":{"timestamp":" 946962231523"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962233287","data":{"timestamp":" 946962233287"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAENDELEA"," userResponse":" ATAENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962234262","data":{"timestamp":" 946962234261"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPENDA"," userResponse":" KUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962234697","data":{"timestamp":" 946962234697"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962235241","data":{"timestamp":" 946962235240"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962235407","data":{"timestamp":" 946962235407"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962236066","data":{"timestamp":" 946962236065"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUDI"," userResponse":" KURUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962236289","data":{"timestamp":" 946962236289"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962236853","data":{"timestamp":" 946962236852"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962237806","data":{"timestamp":" 946962237806"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipomaliza kunielezea nilimuuliza Je ataendelea kunipenda hata baada ya kurudi na mtoto mwingine?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962242054","data":{"timestamp":" 946962242054"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962244678","data":{"timestamp":" 946962244678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962246774","data":{"timestamp":" 946962246774"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962249175","data":{"timestamp":" 946962249175"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962251624","data":{"timestamp":" 946962251624"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962253827","data":{"timestamp":" 946962253827"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962255529","data":{"timestamp":" 946962255528"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962257370","data":{"timestamp":" 946962257370"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962258399","data":{"timestamp":" 946962258399"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962258601","data":{"timestamp":" 946962258601"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962259524","data":{"timestamp":" 946962259523"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIAMBIA"," userResponse":" KUNIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962261807","data":{"timestamp":" 946962261807"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUPENDA"," userResponse":" TUTAKUPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962262641","data":{"timestamp":" 946962262641"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962263404","data":{"timestamp":" 946962263404"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babangu alinibeba na kuniambia Tutakupenda wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962267550","data":{"timestamp":" 946962267550"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962270131","data":{"timestamp":" 946962270131"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANDIKIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962272173","data":{"timestamp":" 946962272173"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962274177","data":{"timestamp":" 946962274177"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962276387","data":{"timestamp":" 946962276386"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962278467","data":{"timestamp":" 946962278467"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAWEZA"," userResponse":" NINAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962279731","data":{"timestamp":" 946962279731"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANDIKIA"," userResponse":" KUMWANDIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962280215","data":{"timestamp":" 946962280214"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962281002","data":{"timestamp":" 946962281002"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962281857","data":{"timestamp":" 946962281856"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaweza kumwandikia barua akiwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962285168","data":{"timestamp":" 946962285168"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962287321","data":{"timestamp":" 946962287321"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962289661","data":{"timestamp":" 946962289660"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMUULIZA"," userResponse":" NILIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962290063","data":{"timestamp":" 946962290062"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilimuuliza baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962294155","data":{"timestamp":" 946962294155"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962296326","data":{"timestamp":" 946962296326"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962299034","data":{"timestamp":" 946962299034"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962301371","data":{"timestamp":" 946962301371"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUNGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962303431","data":{"timestamp":" 946962303431"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962305415","data":{"timestamp":" 946962305414"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962307119","data":{"timestamp":" 946962307118"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962307724","data":{"timestamp":" 946962307723"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962308664","data":{"timestamp":" 946962308664"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIANZA"," userResponse":" NILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962309570","data":{"timestamp":" 946962309569"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUNGIA"," userResponse":" KUMTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962310070","data":{"timestamp":" 946962310070"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962310552","data":{"timestamp":" 946962310551"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jioni hiyo nilianza kumtungia mama barua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARUA"," userResponse":" BARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962315003","data":{"timestamp":" 946962315002"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIRARUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962317087","data":{"timestamp":" 946962317087"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962319428","data":{"timestamp":" 946962319428"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962321830","data":{"timestamp":" 946962321830"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DAFTARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962323625","data":{"timestamp":" 946962323625"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962325387","data":{"timestamp":" 946962325387"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962327533","data":{"timestamp":" 946962327532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962331191","data":{"timestamp":" 946962331191"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANDIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962333313","data":{"timestamp":" 946962333312"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIRARUA"," userResponse":" NILIRARUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962334176","data":{"timestamp":" 946962334176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARATASI"," userResponse":" KARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962334659","data":{"timestamp":" 946962334659"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962335342","data":{"timestamp":" 946962335342"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DAFTARI"," userResponse":" DAFTARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962335815","data":{"timestamp":" 946962335815"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962336329","data":{"timestamp":" 946962336328"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962336873","data":{"timestamp":" 946962336873"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962337706","data":{"timestamp":" 946962337706"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilirarua karatasi kutoka daftari langu na kuanza kuandika..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANDIKA"," userResponse":" KUANDIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962341443","data":{"timestamp":" 946962341443"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962343305","data":{"timestamp":" 946962343305"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962345715","data":{"timestamp":" 946962345713"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962347806","data":{"timestamp":" 946962347806"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962349959","data":{"timestamp":" 946962349958"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962352154","data":{"timestamp":" 946962352154"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962354000","data":{"timestamp":" 946962354000"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLETA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962356204","data":{"timestamp":" 946962356204"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962358556","data":{"timestamp":" 946962358556"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962360388","data":{"timestamp":" 946962360387"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962361505","data":{"timestamp":" 946962361504"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962362474","data":{"timestamp":" 946962362473"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962363461","data":{"timestamp":" 946962363461"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962364187","data":{"timestamp":" 946962364187"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962365120","data":{"timestamp":" 946962365120"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962365824","data":{"timestamp":" 946962365824"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLETA"," userResponse":" KUMLETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962366378","data":{"timestamp":" 946962366378"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962367232","data":{"timestamp":" 946962367232"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama mama baba alisema kwamba umeenda kumleta mtoto mwingine..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962368946","data":{"timestamp":" 946962368946"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali harakisha urudi nyumbani..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" "," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962395769","data":{"timestamp":" 946962395769"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tafadhali harakisha urudi nyumbani..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962395906","data":{"timestamp":" 946962395906"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" f85a7eef-b89e-470d-a8fa-b52380ebdd7b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_53"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali harakisha urudi nyumbani..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" "," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962407424","data":{"timestamp":" 946962407424"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" cf50e8d1-17fc-415a-a191-e43cb04284b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946962411350","data":{"timestamp":" 946962411350"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000104_054827"," gameId":" cf50e8d1-17fc-415a-a191-e43cb04284b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.addsub_0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-2-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}